再一次證明中國人真係無一個係無辜

早排先係世衛會議先ban左台灣參與，好啦而家自己爆出疫苗問題

世貿問題上出爾反爾，侵權侵到老翻可以大聲過正版，好啦而家美帝開貿易戰收你皮